想5月中去波羅的海三國

想問下機票應該點買最平？
同埋有咩地方係必去？thanks

唔得喎

你係巴？去到會好受妹妹仔歡迎

D東歐妹又高又靚真心咩...
想兩個巴去
搞掂機票同女朋友先有得去

一係飛helsinki搭船落愛莎尼亞玩落去
一係莫斯科再轉機
莫斯科俄航會平啲

三國就首都舊城區，立陶宛加埋Trakai 十字架山

其實你想做啲咩 點解想去

受妹妹仔歡迎應該係烏克蘭
不過都係睇樣架者

佢咁柒應該無行

Sigulda in Latvia

想hea下睇下風景+人
影下相
冇特別野想睇
frd art jj 可能想睇多d

呢個係個個town定係機票最平既destination?

巴絲打想問下來回4.8k抵唔抵

拉脫維亞其中一個town，有啲特色咁
如果你7、8月去，可以去沙灘，都係另一個town
5月既話，可能偏凍同埋唔多人，你諗下啦
利伸：去過

好似好正咁
上網睇遊記見到D地方又靚又少人

呢個係莫斯科來回香港而己？包唔包轉機？
只可以講可以更平

唔係呀
係hk來回helsinki
最平咩價位到？thanks

有冇預幾多日？
如果你鐘意歷史，可以睇下當地博物館，係首都舊城區，研究下蘇聯同佢地既關係，漢撒同盟經商既事蹟
三國其實有少少分別
愛莎尼亞塔林：最近北歐物價最貴，舊城區最細但保存得最整齊，個人認為最舒服

拉脫維亞里加：最商業化，夜生活最多，但日落無得頂

立陶宛維以紐斯：最大，但冇咁舊城feel，如果鐘意art，附近有對岸共和國睇

如果係helsinki 呢個價直航都得，唔洗莫斯科轉

4.5k都得！
不過想知有冇再平D
學生哥想慳機票錢..

絲（？）打好有心機覆我
想問下對岸國係咪個個好細既國家？
同埋除左三國首都其他towns有冇好特別值得去既地方？
一個星期多D夠唔夠玩？
好長氣添

屌

去芬蘭4.5k差唔多
想平可以飛莫斯科／聖彼得堡 轉火車／巴士

巴
對岸共和國係好細果個，係一堆藝術家自創既藝術園區，自稱係一個國家
其他towns有大把，上面巴打有講…
十字架山都唔錯，其他自己睇下資料先再問
一個星期……你去日本台灣啦